呢家咪幾好 又無乜點受傷 佢又唔走得

fit